有冇人見到班大陸新移民後生媽媽 開始忘記左家仇國恨

發覺佢地開始沖淡我仇恨 呢排黑絲淫到

重口味

等老夫屌到呢班淫娃變黃

樓主老母都好淫

真

我驚條女 老公做警察 我廢時搏 本身多圖

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

佢地8成歸左邊 多數黃

樓主sms先同我呻完冇女
轉個頭又出post扮晒情聖

但街邊新移民都係到